{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122966624/busan-yeongdo-beach-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698486045586&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=602043&destination=%EB%B6%80%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6348971&latLong=35.179548%2C129.075651&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231656246&selectedRatePlan=284325154&expediaPropertyId=66311457&searchId=90f4376f-56eb-43a3-8915-4c13b51be73d",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 비치"
    },
    "text": "釜山影島ビーチ (부산 영도 비치)\n釜山影島ビーチは南浦洞通りとチャガルチ市場から7.4kmと8kmの距離に位置しています。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 また、このモーテルは松島ビーチから8.2kmの距離に位置しています。ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山影島ビーチはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山影島ビーチは南浦洞通りとチャガルチ市場から7.4kmと8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "釜山影島ビーチでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチは松島ビーチからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜山影島ビーチは松島ビーチから8.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "釜山影島ビーチのホテルサイズは29個の客室です。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山影島ビーチのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山影島ビーチのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "釜山影島ビーチの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチでの特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "釜山影島ビーチに宿泊される場合は、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "釜山影島ビーチのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは釜山影島ビーチに持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、釜山影島ビーチではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、釜山影島ビーチでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山影島ビーチには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、釜山影島ビーチには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、釜山影島ビーチの特記事項はありますか？",
            "answer": "釜山影島ビーチでは指定の喫煙区域がありますので、喫煙される方はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 596
    }
}